林鄭條臭閪聽日去北京 返嚟香港洗唔洗隔離14日？

佢隔離咪又係禮賓府，你方佢會去果d隔離營咩無咩分別

希望佢中武肺

由佢係佢果班權貴圈子傳染仲好啦

返到黎再諗

禮賓府冇其他人？

唔駛啦
之前上去開會班政協應該都豁免

最好唔洗 希望佢中埋 仲要死埋

死之前佢啲班子 無一避免 全部中武肺死哂

佢上北京之前有冇自己隔離先？

應該冇事嘅（集氣登）